九五至尊 vs. 超時空男神

乜樓主會討論港劇咩？呢套你吹奏開嘅國家嘅《歡喜就好 Happy Can Already》啱你多啲：

睇過 5 分鐘，老土到真心笑唔出

絕代雙雄（新加坡）

thanks, 個個禮拜有睇, 首主題曲識背

吃飽沒？

梗係老土啦
新加坡政府推廣華語（即係普通話），一度禁絕所有「方言」，電視電台唔畀講，後來先放寬咋。而家講方言嘅得番啲老嘢，所以啲節目風格咪用番30年前，啱老嘢口味

基本上新加坡大部分華語節目風格都係香港七八十年代 feel
啲 gag 已經笑唔出

但係TVB都係停留咗喺嗰個年代
你睇下 最緊要好玩

講演技 只係江華都夠贏

老老豆豆,就算重播九五至尊
收視一定高過依家